寫"Chinglish" 嘅偽abc入一入黎

中文就中文，英文就英文，
成日又ngo 又nei都唔知你講乜

以為自己係外國讀過兩年書識少少英文，
就圍來整個on9語言出黎，得啲所謂"自己人"先睇得明，完全表現出想融入小圈子嘅自卑心態，有少少文化嘅人見到都覺得好肉酸。

有人話打chinglish 快過打中文字，我就唔信打筆畫同速成會慢好多，總好過用啲唔3唔4嘅垃圾語言。

繁體字有本身獨特嘅意思，係香港人就寫返繁體，如果連自己都唔識尊重自己嘅語言，我唔會尊重你。

有朋友打chinglish真係好快 幾分鐘 成篇出咗嚟

做乜鳩就做乜鳩啦， 做咩改自己叫jm9?

樓主係文探花 ？

我真係睇唔明佢寫乜tim.....

你 giu ngo?

Gal yeun loi係乜
樓主同佢講野應該好辛苦